沙洛文卡勞爆球隊大獲比球會停賽

沙洛文卡勞開live爆球隊大獲，話有啲球員唔守social distancing
之後比哈化柏林suspend 咗

g

家醜不出外傳

G

麻友懷疑去左北韓，金仔玩到入廠

以為有腳睇

金仔馬上風?

好似話係南北邊緣對住班南韓佬潮吹放尿，搞到走左火射左槍

麻友係日本親善大使

口爆完侵侵，俾金仔中出

金仔可能喺啲慰安婦紀念銅像前面x佢

金仔塞golf入佢個閪到 塞唔到3 個就拎炮彈射死佢

實塞到啦，之前連人頭都塞到

可能同犬決啲狗拍獸皇

卡洛文沙勞

Su起左身啦屌

球員同會員都一樣咁戇鳩

麻友

會員呀叔黎